雷蛇出第二代Razer Phone 冇人講

今次背面終於識發光 好似幾靚 岩先上官網睇已售罄

120Hz UltraMotion™ 螢幕
Qualcomm Snapdragon 845
雙重鏡頭搭載影像穩定系統
Qi 無線快速充電
IP67 防水功能
4,000 mAh 電池

乜你有見過咁流既打手 售罄左先開post
利申睇緊買咩機 考慮list有 iPhoneXr, op6t, S9, rog phone

香港有行貨先算啦, 舊個代都未清完貨

香港官網有得賣即係有行貨

asus rog phone都無人講啦

唔跌你先驚

貴到戇鳩鳩 開價八千幾 忽撚左

智商幾多先會買？

好似好有智慧咁喎ching 分析黎比大家學下野

大智慧家

唔係香港時間3:01pm先開放預訂咩

我都係見官網寫賣哂

無人想知

間公司好似就執

個spec算正常
但os update 多唔多
同埋相機ok?

電子垃圾

仲係8.1

個120hz mon之外無野吸引到我

晒錢竟然打手機game

steam,ps4仲好

毒撚先會用, 拎出黎肯定會比人笑

咁大部機得5.7寸mon，條黑邊仲粗過人地edge to edge 嘅iPhone XR

機背終於識發光 終於可以發揮到我真正實力

十一月香港出行貨

仲出16:9
而家啲旗艦大部份都係18:9，睇Netflix開心好多

乜第一代有人講咩

個額頭同下爬

rog好過佢幾條街啦

120hz 打機冇得輸

樓主

即係你要出部高Spec手機冇問題
但係標住「Gaming」
ROG贏十條街

人地真係諗過當部電話係手提遊戲機咁需要啲乜
配件、散熱、連twitch雙芒直播都諗埋出黎
以為上次已經嚇到瀨屎，即刻出部第二代改進啦
點知Razer Phone 2作為一部「Gaming Phone」都係完全冇改進

乜你覺得razer啲野有好咩

應該整埋四邊rgb嘛

有行

雷蛇垃撚圾

今日見到有人用，係咪樓主

出咗咁耐第一次見到有人用

Rog 個芒有 120hz？

除左120 mon
有乜撚野特別?

淨係120已經夠特別
多數手機冇嘅嘢佢有
對於鍾意攞嚟玩PUBG之類嘅射擊遊戲嘅人嚟講簡直係福音

Load fgo 慢過iphone6

但係玩 PUBG 唔似垃圾 iPhone X 咁熱已經夠

90hz

冇人講？垃圾有咩好講
根本就係浪得虛名

rog先係真正電莖手機
貴？iphone夠貴啦，rog係值架啱
雷蛇仲衰過普通旗艦手機，真係夠晒雷啦

第一代有行
第二代黎緊3都會入行貨

不過佢行貨唔係維修，而係類似rma咁，仲要好撚慢又麻煩
上官網support傾一輪，覆email填form，之後約人上門收你部壞機，過多排先寄部replacement比你
早前有朋友壞左部機，由搵support到收到部replacement要成14日

Rog個套配件多到誇張，打機打到咁大陣仗，低佢贏